香港陷入了严重的困境

咩來的唔敢按入去

我都見到呢個廣告

又係bitcoin囉

成撚日見到呢個垃圾廣告
有冇勇士click入去睇下係咩嚟？

話有譚詠麟之類啲藝人報道搵快錢方法
報道之後下咗架
叫人快啲上bitcoin平台齊齊搵

邊個信邊個傻
BTW連登係唔係應該整走個廣告佢
分分鐘真係有傻仔上當

叫人買? 但個廣告令人唔會撳入去係咩玩法

Google 正一垃圾 係咁幫人出呃錢廣告

鵝出依千萬,稀望可以幫香港搵依個出路